[中伏統計]今年有幾多個中左civil engineering呢個大伏？

Jupas排第幾入？ 幾分？

Btw poly civil既師弟 恭喜你中大伏

Hku civil

歡迎加入失業大軍

hi同學

ust civil

愛惜生命，勿揀Civil

Ive civil世界第一

早2年有frd讀過 佢話上堂d呀sir會係咁吹奏civil好境

聽講ive civil 一grad就20k起
屌打大學生

嗚呀 成地精

剩係Poly都一年70個，
UST 一年又150個，
仲未計HKU 同Thei甚至珠海，仲有IVE
前景？

cityu 都有civil

Ust civl

hku ust poly city thei 珠海 Rmit 仲有海外名校(主要係 imperial )

有得走好走喇

尾個3間就算啦